今日多卧底狗到仆街

預測到啲狗之後應付18區，會直接叫啲狗扮示威者，鼓動開始活動，之後突然內外夾手足

有冇軍師幫手拆下

冇得避 睇下捉唔捉到 捉到神獸

攻其不備 唯快不破

完任即走 唔好轉場 叫下場即係鬼

荃灣都大把

緊係多啦 落單左都可以乜事都無 佢地邊會驚

我唸緊無限5分鐘大法得唔得，做完閃，做完閃

但set rb 多數要10分鐘

係囉屌，拉人又唔洗 show pass 咁好難搞

我建議哨兵除左睇狗車，多啲睇下鬼，現場手足掛住整野理唔到咁多

打狗, 救人

係因為小人

平時10萬人佢有100個臥底都係少數

後座果隻狗分分鐘係連登開緊post
仲好多正評

啱 人多一定安全
因為班臥底係少數 佢地唔敢蒲頭 一出就俾我地私了

唔好裝修，一間都唔好，直接捉鬼，係成日都捉鬼，邊個裝修邊個就係鬼

你呢個post令我諗起我之前屾嘅二千冰巾post

是咁的，我好似阻止咗班黑警喬裝暴徒

狠啲呀手足

老閪都出，不過見佢地成日用呢招，損失唔少手足，想集思廣益，拆拆呢招

將軍澳捉到隻

前線小隊式行動
Confirm 冇耳機, 攝衫出發

中間可能會有狗扮和理非幫手(極有可能係咁加入)
和理非你地唔係剩追住手足
要留意有冇新加入既人
有冇可疑
你地就係前線既眼黎
分鬼保護前線靠你地
有可疑既就check 袋
手足唔該合作d 唔好怕俾人check
今日睇過所有臥底狗一係就冇帶鎗, 一係就攝係褲頭
記得攝衫褲腳自保清白

呢個幾好，發夢見到，有涉左衫 + 街坊look 手足幫手捉鬼，其實幾好，

見大隻既叫佢除一除罩睇下有冇耳機
見冇涉衫既叫佢即場涉
真正手足唔會驚人check
又可以保障雙方

通常佢哋趁人少先會現身 好難同佢地打

好似將軍澳同之前元朗手足咁
屌佢老母閪

中後排和理非都可以幫手捉狗

真係避無可避